點睇周星馳成日搵大陸閪拍戲都唔搵香港女星拍?

香港有演技果班唔肯俾佢屌

零知名度後生大陸妹片酬又平又好屌
香港女星片酬又貴又牛肺

反正有周星馳嘅戲, 用咩女都冇咩分別